3號有咩值錢?

市值2000億
地鐵咁大規模先至2600億

你睇左人地 annual report未？

有好多大陸業務?

香港人口無限增加